根本和你shop好過遊行

日日迫爆個場又冇人買野
狗狗又唔放得煙又會比人圍多左顧忌

認同
—————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野